法官猛咁奶共，最驚果個應該係大狀黨。

以前香港人選你出黎做反對派，就係佢地仲信法律、法庭係公正既，想用大狀黨班人既專業知識去同中共、保皇黨班人鬥、去維護香港人既利益。

呢期班法官咁樣奶共法，對政府、中国人幫到出晒面。一般人對法庭法官神聖公正既形象開始崩壞。

加上中国政府時不時按自己喜好去釋法，龍門任佢搬。

大狀黨失去法律既野佢識我地唔識既光環，係議會既功用可以話已經幾乎零。

下一round選唔到既分分鐘就係呢班人。

所以，楊onQ之流即刻跳出黎講野想挽回大家既信心就係咁解。

唔好傻啦 根本港豬就好少理時事野

到選個陣 只要官仔骨骨又有專業資格

班豬一定仆到去投 話之你之前做過d咩

都未必。

大中華膠霸左幾十年道德高地一樣可以畀人趕落神壇。

大狀黨驚咩

睇下大陸維權律師

點解要驚
根本就係自己友
一係搵夠就走人
一係好似十一哥咁
呢班人同普通市民唔同
佢地係有後路，而普通市民只能硬食

好認同
奶正苦奶共奶得好，大把油水
洗理你地班廢柴想什麼

呢個真
選個兩個月執靚仔d, 上論壇望落醒神d已經夠贏
根本大部份人wfc平日政績

大狀黨成班維穩律師

佢地驚咩

驚選唔到。

佢地錢係有、外國護照都有。但照樣走出黎選，都證明佢地想贏個選舉

點解會驚選唔到
選唔到對佢地冇大不了
何臭蘭、馮檢基果啲選唔到冇嗌生嗌死
做一屆剩係人工都袋5000萬，仲有大量津貼
賺夠賺到冇得好賺自然就走架啦
佢地想贏選舉唔係最高目的
最高目的係議席背後既億萬薪津

5000萬
特首都無

系咩，碰。

打多左個0
不過咁，四年五百萬另加津貼，可以成日鳩up射波，咁著數既工香港又有幾多份

何ee屋企大把錢

總有一班係認真維護司法唔靠攏支那

同埋佢地唔做議員都會搵到呢個數。。
唔同普通市民。。

你訓醒未
幾時有落過神壇？

大狀黨無一個係
好心喇
香港而家點仆街都好
都叫有資訊自由
要睇呢班人既一言一行投票REOCRD 好難咩
大狀黨一早過咗民煮黨喇
維穩港人第一大

鴿党賣港咁多次依家仲係最多議席,你話呢